Netflix《巫師》真人版電視劇「利維亞的傑洛特」造型曝光

安娜·沙弗爾（Anna Shaffer）將扮演女術士「特瑞絲」（Triss）

都無左陣佬味

呢隻人扮演緊幾多日冇沖涼既TRISS?

會唔會靚仔左少少

要有番咁上下佬味先襯得出傑洛特既咸濕

剩係對眼都太青澀
完全唔掂

望落好清純

老實講 好失望
首先個屎忽下巴破壞哂成個形象
再加上無左陣佬味
好難令人覺得佢係傑洛特

似魔戒個弓箭仔多D

搵黑人做Triss
唔爭在搵埋亞洲人做Yennifer，美國原著民做Ciri
夠哂政治正確

太後生
冇佬味

年紀都唔 match 真心 on9, 呢個青靚白淨

yennifer triss啲casting錯撚晒

第一集果時

個下巴真係 整多d鬚遮左佢啦

屌你成個gay佬咁

搵Mads Mikkelsen做咪好囉

會否露點？

屌你老母，完全吾似，做乜撚

吾你媽媽

好撚柒呀屌你老母

老母就老母啦，媽咩媽啫

我係斯文人

冇鬚？少年激鬥篇？

我真係擔心佢搵非白人做Ciri

衰撚過cosplay

所以比人屌到揾Yennifer同Triss開刀

Ciri (Freya Allan)

Yennifer (Anya Chalotra)

【Netflix《巫師》影集 角色演員名單】
● 狩魔獵人「傑洛特」：亨利卡維爾（Henry Cavill）
● 女術士「葉妮芙」（Yennefer）：安雅夏隆查（Anya Chalotra）

● 琴特拉公主「奇莉」（Ciri）： 弗雷亞艾倫（Freya Allan）

● 琴特拉女王「卡蘭瑟」（Calanthe）：喬迪梅（Jodhi May）
● 琴特拉老公「埃斯特」（Eist）：Björn Hlynur Haraldsson
● 德魯伊「莫斯薩克」（Mousesack）：亞當利維（Adam Levy）
● 女術士「莎賓娜」（Sabrina）：Therica Wilson-Read
● 女術士「芙林吉拉」（Fringilla）：米米迪維尼（Mimi Ndiweni）
● 魔法校長「蒂莎婭」（Tissaia）：米亞娜伯寧（MyAnna Buring）
● 克雷伊登公主「倫芙芮」（Renfri）：米莉布蘭迪（Millie Brady）
● 騎士「卡希爾」（Cahir）：埃蒙法倫（Eamon Farren）
● 吟唱詩人「亞斯克爾」（Jaskier）：拉斯米克森（Lars Mikkelsen）
● 術士「斯崔葛布」（Stregobor）：喬伊巴堤（Joey Batey）
● 術士「伊斯崔德」（Istredd）：Royce Pierreson
● 「Sir Lazlo」：Maciej Musiał
● 「Dara」：Wilson Radjou-Pujalte
● 女術士「特瑞絲」（Triss）：安娜沙弗爾（Anna Shaffer）

Yen咁撚樣

死亡筆記都係搵力架做L

Triss變咗種定中撚咗咒

屌，又係左膠當道

要鬚果陣就冇鬚

點解唔搵佢做

屌咩netflix
4個主要角色得Ciri cast 得好少少

留返d鬚應該似好多

扑野scene我都係睇返隻game算

拍流星花園？

一定唔撚睇
破壞我美好回憶

起碼都留少少鬚

I want mads

甶長啲鬚應該似，ciri還好，屌你老母Yennifer

屌你老母
triss係game入面有gfable既feel
但係條女

mads bb快d黎強姦我

Triss擺明係美國婆，點解又要搵黑人做

太正氣

超人見萬聖節所以cosplay legolas

係咪又想CG執鬚上去...

大家第三集上腦姐
witcher1咪又係冇鬚

Triss 唔撚係白人大波妹你拍黎把撚咩

男主完全冇果種感覺

個度整走d鬚
依度加返

因為故事set係第一集之前，同第三集差成30 年有多

係咪 我柒左sor

正常1,2,3都有玩既人反而開頭見到第三集咁多鬚以為個故事跳左十幾年

Witcher 1 個樣就係咁 乸乸地

triss似拉丁美, 唔算黑啦

根本完全唔撚似
求其搵條名人著套COSPLAY衫就話係傑佬
連人哋外國啲COSPLAYER都似過佢

搵亞拉剛/MADS做咪仲好

不過都係唔似

一眼睇落去
冇變種人feel
唔夠白
要聽埋把聲同d戲先知似唔似
唔伏已經當賺左

貓眼無咗
btw套劇背景設定係幾時？
如果係早期既話無佬味都很正常
但啲女角真係

我以為魔獸精靈弓手

最撚柒憎黑人女主角 睇到無哂性趣

垃撚圾個班底係咪好撚憎黑人，要突登整獲咁既野黎令人更憎黑人

咁撚有錢請到超人
做咩唔請埋Rebecca Ferguson做Yen

大約300年

屌你老母，triss差咁撚遠

yennifer 呢個角色，我覺得陳慧琳carry 到。

ciri 可否搵返emma watson 做。。。

Yen triss siri 都唔撚似
白頭佬仲要一啲佬味都冇，搵吳彥祖做算啦

連副計都唔似原版 , 好過份囉

傑佬變左傑囝

Triss搞好髮型都應該唔會點衰
但呢個Yen真係.... 要睇下有咩神級演技可以被選上

可能佢仲貴過超人

分分鐘搵而家演緊batman果個做仲似

搵到依兩個就真係完美
Mads連聲線都唔洗扮本身都似
Kate就英國貴族味爆哂燈同Denise Gough差唔多氣質

好撚失望

傑佬都算
依隻黑色肥閪收皮啦

徐錦江做都好過佢

左邊做Yen

玩緊Witcher 1

屌你老母

形神都唔似

個ciri一啲殺氣都冇

我屌佢老母，啲選角做乜撚嘢

演技幾好都唔會睇
打返機好過

點解佢做超人個陣明明咁MAN
做白狼個陣個樣那那地

肥班戒緊酒

如果比得起錢搵Eva green做yen啦
真係好似

超人好似係自薦做 .... 人工應該唔會高
俾你係導演 , 你會揀新人慢慢試
定搵超人免費幫套劇做話題？

因為超人係巫師迷
好似話試鏡個時佢係最了解個角色

執你老母啦唔同色架喎

唔通紅髮都唔撚執咩

係執撚完都唔會似
仲有Yen個種白人貴族既氣質
點撚樣睇

屌你老味tries 咁撚老
男主就唔夠man

所以冇一個夠佢爭
一個明星 , 樣唔差 , 超熟角色性格背景
拍開動作片 , 身型fit , 仲要低片酬

你都唔會搵第二個試鏡啦

好心搵返ginger做Triss啦

屌我個triss俾人搞到咁嘅樣

好撚正

一句執撚完都唔會似 , 咁洗鬼有造型呢回事比你睇咩
同直接係街邊執個cosplayer 拍fan film有咩分別啊

block柒佢啦好嘛？

仆街啦唔撚睇
點投入on9

吾你老母

唔撚係色種問題
都唔撚啱feel

我立即屌netflix老母

利申 witcher3揀triss

係咪任務黎 Triss同Yen中左變形咒咁

叫傑佬去驅邪啦屌

Yen 一定係搵Ever Green做
完全係個種味道

傑仔都中左

又話做小說既劇情？點解ciri咁大個？

勁似

對波大得濟

不能同意更多
比翻d髯佢

變咗魔戒精靈王

本來真係有傳搵黑人做ciri，完全唔啱history先換翻個白人。
Triss red-head Scottish 變黑人又係夾硬來on99

j死me

第三集傑洛特成90幾歲 就算30年前都60有凸啦
邊到黎咁後生呀

what the fuck?

波蘭佬係咪on9 政治正確到咁

Triss真係唔得
超人都可以話執執佢

黃智賢黎既

Coser識做戲咪好

lambert黎既

唔多掂

無鬚真係差好遠

netflix係呢啲質素，不意外

我邊有咁撚樣衰....

個下巴想點...

接受唔到自己

堂堂大台認真D還原得唔得
最少都岩人種啦
後期靠花妝果D就唔駛比人問候

人心1
嬲得滯打錯

但係有ciri 喎

搵雷神做仲好啦屌你老母

再唔係搵佢又得 荷里活咁多留鬚型既人唔搵要搵個冇鬚先好睇既

1代都冇鬚，
如果加番d疤痕執走個屎忽下巴都有幾分似既

Yen搵番Denise gough 做好過啦

把聲都似就perfect

triss個樣邊有咁老
都唔明點選角

點解一定要用第三集個look做標準

其實Ciri係小說都係得十多d歲
呢個鬼妹差唔多

童軍

Ciri好撚正
快啲除衫扑嘢

你都有point, 不過triss同yen真係不能接受